邱騰華：讚賞數字不能與投訴對沖】，咁立法會唔洗投票，支持同反都不能對沖

【鄧炳強投訴《頭條新聞》

港台《頭條新聞》節目，被警務處處長鄧炳強投訴誤導觀眾。

商務及經濟發展局局長邱騰華說，通訊局會秉公處理投訴，又指讚賞數字多少，都不能與投訴對沖。

#有線新聞 #頭條新聞 #港台 #香港電台 #鄧炳強 #香港警察 #邱騰華

「人民喜聞樂見，你不喜歡，你算老幾？」

林奠隨從之前夠話黃色經濟圈行唔到

敵人反對
我地更加要俾多d讚賞港台
佢就係想無人讚賞以後就可以大條道理講投訴數字
呢家讚賞多成投訴幾倍
佢根本駁唔到

即係讚賞數字有用

即係提大家要繼續投訴警隊，話知佢有成虫曾至矮堆垃圾表揚佢

即係大家要落力啲投訴警隊，有幾多偽人藍絲垃圾撑都唔關事。

少數派緊係話人數唔重要格，因為佢地係少數呀嘛

咁平時二百萬人上街,政府又會話有沉默嘅大多數?

即係毛澤東應該要拎出黎鞭屍？

問下狗隊係咪一樣囉